[城邦猛將] 睇唔到葉偉建嘅fb

係因為鳩逹同教主食完團年飯，冇面而block晒全世界?

哈，陳雲可能睇到。

現充虎

ive 仔都唔見咗